有offer但唔係自己最想讀個科 究竟讀唔讀好？

我收到edu幼教offer
資料寫jupas先得18個位 所以non ju入到都幾好彩
但其實我最想讀演藝 想做演藝工作多過幼教
但之前in過演藝 second round都入唔到
等下年再報嘅話又唔知入唔入到 連幼教都冇埋
究竟快啲讀完是但一個degree緊要
定係點都要讀到自己夢想個樣野緊要？
好關乎前途問題⋯⋯

我一定會揀演藝

幼教好chur架 又要實習又要教案 如果你對呢科冇興趣應該會覺得幾辛苦下

幼教offer同其他degree唔同
你都係諗清楚好啲

幼教係我第二想做嘅工作 都幾有興趣
但係演藝會再有興趣啲...
你讀幼教？🤥

點解唔同？

首先bed已經要讀五年啦
到你一實習分分鐘同你心目中嘅落差大就肯定架啦
仲要yr3,4先開始
如果嗰時先後悔真係喊到無謂啦！

利申讀緊hd final yr，身邊都有人grad咗冇諗住做返依行，但我地都係讀兩年姐

演藝好睇運，有人一考就得，有人考左四年都唔得，建議你一路讀一路考

我都諗緊 一讀就五年
我驚自己讀讀下發覺原來冇興趣
但係我又得呢個offer 唔讀又唔知做咩工...

其實我係想做舞台幕前表演之類 但又唔知點先有出路 淨係知讀演藝 唉

你自己有無玩過報casting？其實呢行睇經驗多過睇沙紙

利申：朋友U grad完報，一take收左，但佢大學四年有一堆經驗同公開表演過

Bu電影好似都有個acting HD

屋企可以afford到就再考演藝，如果想做舞台嘅其實真係大把地方要人，就算想做電視電影都大把路行，只要你唔怕辛苦就得。

過來人，其實好後悔自己無走演員路，每次睇show都會有種覺得自己居然為左學位而放棄做戲嘅感覺，但我有屋企要養，所以其實都係自己揀嘅

幼教實習好辛苦，準備工夫先難捱。。。

你有冇諗過你會點樣行呢條路？你會報啲咩或者join啲咩？

既然幼教有興趣
梗係一邊讀一邊考，仲要儲下經驗

說來慚愧，無諗過，當初一路都有學緊舞台劇，但最後到會考我放棄左，無去考apa，因為太早就知我一定要養家，我覺得屋企重要啲，而且做舞台劇真係講運，無幾多出名又搵到錢，所以見到有人想做，我真係好想同你講句加油！

我係想跳舞個邊，但演藝好難入

跳舞我唔熟，但入行一定要apa咩？

我就係想搵其他路 但我唔知點搵 .. 唉

演藝
我acting去到第三輪，最後跌咗落waiting list
唔係有好多經驗或者唔同技能嘅話，入到演藝嘅acting機會好低

自 原來係跳舞，一樣咁難，我fd香港舞蹈團都入唔到（好似係

同埋APA Dancing多數芭蕾舞底

我都好想入acting
但自問無乜經驗，而且聽講只會收靚仔靚女？
自問個樣唔係charm 唔知點先突出到自己